# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cryptconfig\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-25 20:21-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2008-12-03 11:59\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/cryptconfig.c:78 ../src/cryptconfig.c:1096
msgid "Don't verify the passphrase"
msgstr "passphrase를 확인 안 함"

#: ../src/cryptconfig.c:79
msgid "Don't setup pam_mount"
msgstr "pam_mount를 설치 안 함"

#: ../src/cryptconfig.c:80
msgid "Don't copy user's existing data"
msgstr "사용자의 기존 데이터를 복사 안 함"

#: ../src/cryptconfig.c:81 ../src/cryptconfig.c:559
msgid "Use random data to fill the image"
msgstr "랜덤 데이터를 사용하여 이미지를 채움"

#: ../src/cryptconfig.c:82
msgid "Overwrite existing image and key"
msgstr "기존 이미지와 키를 덮어씀"

#: ../src/cryptconfig.c:83
msgid "Remove the old home directory after data is copied"
msgstr "데이터 복사 후 이전 홈 디렉토리 제거"

#: ../src/cryptconfig.c:85 ../src/cryptconfig.c:944
msgid "Replace an existing user entry in pam_mount"
msgstr "pam_mount의 기존 사용자 항목 바꾸기"

#: ../src/cryptconfig.c:86 ../src/cryptconfig.c:1174
msgid "The filesystem type. The default is ext3"
msgstr "파일 시스템 유형입니다. 기본값은 ext3입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:88
msgid "The home directory image. The default is $USER_HOME.img"
msgstr "홈 디렉토리 이미지입니다. 기본값은 $USER_HOME.img입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:90
msgid "The image key file. The default is $USER_HOME.key"
msgstr "이미지 키 파일입니다. 기본값은 $USER_HOME.key입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:92 ../src/cryptconfig.c:564
msgid "Use an existing key file instead of generating a new one"
msgstr "새로 만드는 대신 기존 키 파일 사용"

#: ../src/cryptconfig.c:94 ../src/cryptconfig.c:566
msgid "Add an additional key file to the image"
msgstr "이미지에 다른 키 파일 추가"

#: ../src/cryptconfig.c:117
#, c-format
msgid "Using an encrypted home directory for root is not supported\n"
msgstr "루트에 암호화된 홈 디렉토리를 사용할 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:124 ../src/cryptconfig.c:475 ../src/cryptconfig.c:601
#: ../src/cryptconfig.c:1199 ../src/cryptconfig.c:1332
#, c-format
msgid "%s is not a supported file system\nSupported file systems are: %s\n"
msgstr "%s은(는) 지원되지 않는 파일 시스템입니다.\n지원되는 파일 시스템: %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:132 ../src/cryptconfig.c:588
#, c-format
msgid "Invalid image size\n"
msgstr "이미지 크기가 잘못되었습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:138 ../src/cryptconfig.c:609
#, c-format
msgid "The image_size must be at least %lld MBs for the chosen file system.\n"
msgstr "image_size는 선택된 파일 시스템에서 %lld MB 이상이어야 합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:146 ../src/cryptconfig.c:1325
#, c-format
msgid "Failed to lookup user '%s'\n"
msgstr "사용자 '%s'을(를) 조회하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:153 ../src/cryptconfig.c:977
#, c-format
msgid "pam_mount is already setup for %s.  Use --replace to replace the existing entry\n"
msgstr "pam_mount가 이미 %s에 설치되었습니다. --replace를 사용하여 기존 항목을 바꾸십시오.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:158 ../src/cryptconfig.c:982
#, c-format
msgid "Failed to remove old pam_mount entry\n"
msgstr "이전 pam_mount 항목을 제거하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:172
#, c-format
msgid "image file must be an absolute path\n"
msgstr "이미지 파일 위치는 절대 경로여야 합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:179
#, c-format
msgid "'%s' is not a directory\n"
msgstr "'%s'은(는) 디렉토리가 아닙니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:186 ../src/cryptconfig.c:617
#, c-format
msgid "Not enough space to create %s\n"
msgstr "%s을(를) 생성할 공간이 부족합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:196
#, c-format
msgid "%s already exists.  Use --force to overwrite it.\n"
msgstr "%s이(가) 이미 있습니다. --force를 사용하여 덮어쓰십시오.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:203 ../src/cryptconfig.c:638
#, c-format
msgid "You can't specify both --key-file and --existing-key-file\n"
msgstr "--key-file과 --existing-key-file을 둘 다 지정할 수는 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:208 ../src/cryptconfig.c:643
#, c-format
msgid "The existing key file must be an absolute path\n"
msgstr "기존 키 파일의 위치는 절대 경로여야 합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:213 ../src/cryptconfig.c:648 ../src/cryptconfig.c:1192
#, c-format
msgid "%s does not exist\n"
msgstr "%s이(가) 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:225 ../src/cryptconfig.c:1003
#, c-format
msgid "The key file must be an absolute path\n"
msgstr "키 파일 위치는 절대 경로여야 합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:234
#, c-format
msgid "The key file directory does not exist\n"
msgstr "키 파일 디렉토리가 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:241
#, c-format
msgid "'%s' already exists.  Use --force to overwrite it.\n"
msgstr "'%s'이(가) 이미 있습니다. --force를 사용하여 덮어쓰십시오.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:247
#, c-format
msgid "Skipping data copy since user's home directory does not exist\n"
msgstr "사용자의 홈 디렉토리가 없기 때문에 데이터 복사를 건너뜁니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:255
#, c-format
msgid "There is not enough disk space left to copy existing data\n"
msgstr "디스크 공간이 부족하여 기존 데이터를 복사할 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:260
#, c-format
msgid "The specified image size is not large enough to hold the user's data\n"
msgstr "지정된 이미지 크기가 부족하여 사용자의 데이터를 저장할 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:265
#, c-format
msgid "Enter the password for %s"
msgstr "%s의 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:266
#, c-format
msgid "Enter %s's password"
msgstr "%s의 비밀번호 입력"

#: ../src/cryptconfig.c:268 ../src/cryptconfig.c:495 ../src/cryptconfig.c:631
#: ../src/cryptconfig.c:1128 ../src/cryptconfig-lib.c:1718
#, c-format
msgid "Failed to get password\n"
msgstr "비밀번호를 가져오지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:275 ../src/cryptconfig.c:653
#, c-format
msgid "Unable to decrypt %s with the supplied password\n"
msgstr "제공된 비밀번호를 사용하여 %s의 암호를 해독할 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:280
#, c-format
msgid "Failed to get key data\n"
msgstr "키 데이터를 가져오지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:285 ../src/cryptconfig.c:674 ../src/cryptconfig.c:1133
#, c-format
msgid "Failed to create image key\n"
msgstr "이미지 키를 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:291 ../src/cryptconfig.c:1138
#, c-format
msgid "Failed to set permissions for key file\n"
msgstr "키 파일에 대한 사용 권한을 설정하지 못했습니다.\n"

#. create and set permissions for our new image
#. create the image file and fill it with zeros or random data
#: ../src/cryptconfig.c:297 ../src/cryptconfig.c:687
#, c-format
msgid "\nCreating disk image... "
msgstr "\n디스크 이미지를 생성하는 중..."

#: ../src/cryptconfig.c:301 ../src/cryptconfig.c:691
#, c-format
msgid "\nFailed to create image\n"
msgstr "\n이미지를 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:305 ../src/cryptconfig.c:523
#, c-format
msgid "Done\n"
msgstr "완료\n"

#: ../src/cryptconfig.c:309
#, c-format
msgid "Failed to set permissions for new image\n"
msgstr "새 이미지에 대한 사용 권한을 설정하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:315 ../src/cryptconfig.c:333 ../src/cryptconfig.c:699
#: ../src/cryptconfig.c:1207
#, c-format
msgid "Failed to open image\n"
msgstr "이미지를 열지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:321
#, c-format
msgid "Failed to format image\n"
msgstr "이미지 형식을 지정하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:328 ../src/cryptconfig.c:715
#: ../src/cryptconfig-lib.c:1804
#, c-format
msgid "Failed to add extra key\n"
msgstr "여분의 키를 추가하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:340
#, c-format
msgid "Failed to create filesystem.\n"
msgstr "파일 시스템을 만들지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:346 ../src/cryptconfig.c:1357
#, c-format
msgid "Failed to mount image\n"
msgstr "이미지를 마운트하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:352
#, c-format
msgid "Failed to set new directory permissions\n"
msgstr "새 디렉토리의 사용 권한을 설정하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:358
#, c-format
msgid "Copying existing data from %s.  This may take some time... "
msgstr "%s에서 기존 데이터를 복사하는 중입니다. 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: ../src/cryptconfig.c:360
#, c-format
msgid "\nFailed to copy user data\n"
msgstr "\n사용자 데이터를 복사하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:374 ../src/cryptconfig.c:506 ../src/cryptconfig.c:695
#: ../src/cryptconfig.c:710 ../src/cryptconfig.c:827 ../src/cryptconfig.c:908
#: ../src/cryptconfig.c:1143 ../src/cryptconfig.c:1281
#: ../src/cryptconfig.c:1375
#, c-format
msgid "Done.\n"
msgstr "완료되었습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:387
#, c-format
msgid "Failed to setup pam_mount\n"
msgstr "pam_mount를 설치하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:439 ../src/cryptconfig.c:558 ../src/cryptconfig.c:853
msgid "Don't verify the new password"
msgstr "새 비밀번호를 확인 안 함"

#: ../src/cryptconfig.c:440
msgid "The filesystem type, defaults to ext3"
msgstr "파일 시스템 유형입니다. 기본값은 ext3입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:448 ../src/cryptconfig.c:574 ../src/cryptconfig.c:786
#: ../src/cryptconfig.c:861 ../src/cryptconfig.c:956 ../src/cryptconfig.c:1049
#: ../src/cryptconfig.c:1105 ../src/cryptconfig.c:1182
#: ../src/cryptconfig.c:1249 ../src/cryptconfig.c:1314
#, c-format
msgid "parsing failed: %s\n"
msgstr "구문 분석 실패: %s\n"

#: ../src/cryptconfig.c:462
#, c-format
msgid "%s is not a block device\n"
msgstr "%s은(는) 블록 장치가 아닙니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:468
#, c-format
msgid "%s is currently mounted\n"
msgstr "%s은(는) 현재 마운트되어 있습니다.\n"

#. get the password
#: ../src/cryptconfig.c:494
msgid "Enter a password for the partition"
msgstr "파티션 비밀번호를 입력하십시오."

#. format the device
#: ../src/cryptconfig.c:500
#, c-format
msgid "Formatting device... "
msgstr "장치를 포맷하는 중..."

#: ../src/cryptconfig.c:502
#, c-format
msgid "\nFailed to format %s\n"
msgstr "\n%s을(를) 포맷하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:511
#, c-format
msgid "Failed to open %s\n"
msgstr "%s을(를) 열지 못했습니다.\n"

#. create the filesystem
#: ../src/cryptconfig.c:516
#, c-format
msgid "Creating file system on device...  "
msgstr "장치에 파일 시스템을 생성하는 중..."

#: ../src/cryptconfig.c:519
#, c-format
msgid "\nFailed to create filesystem.\n"
msgstr "\n파일 시스템을 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:560
msgid "Overwrite an existing image"
msgstr "기존 이미지를 덮어씁니다."

#: ../src/cryptconfig.c:561 ../src/cryptconfig.c:1173
msgid "The image key file"
msgstr "이미지 키 파일"

#: ../src/cryptconfig.c:562
msgid "The file system type, defaults to ext3"
msgstr "파일 시스템 유형입니다. 기본값은 ext3입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:594 ../src/cryptconfig.c:662
#, c-format
msgid "%s already exists.  Use --force to overwrite.\n"
msgstr "%s이(가) 이미 있습니다. --force를 사용하여 덮어쓰십시오.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:623
msgid "Enter the password for the existing key file "
msgstr "기존 키 파일의 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:625
msgid "Enter a password to encrypt the key file with"
msgstr "키 파일을 암호화하는 데 필요한 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:627
msgid "Enter the new image password"
msgstr "새 이미지 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:667
#, c-format
msgid "Failed to read key data\n"
msgstr "키 데이터를 읽지 못했습니다.\n"

#. format the image
#: ../src/cryptconfig.c:704
#, c-format
msgid "Creating LUKS header... "
msgstr "LUKS 헤더를 생성하는 중... "

#: ../src/cryptconfig.c:706
#, c-format
msgid "\nFailed to format device\n"
msgstr "\n장치를 포맷하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:722 ../src/cryptconfig-lib.c:1706
#, c-format
msgid "Failed to create map name\n"
msgstr "맵 이름을 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:727 ../src/cryptconfig-lib.c:1747
#, c-format
msgid "Failed to open device\n"
msgstr "장치를 열지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:733
#, c-format
msgid "Failed create file system on mapped device\n"
msgstr "매핑된 장치에 파일 시스템을 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:778
msgid "The encrytped key for the image"
msgstr "이미지에 대해 암호화된 키"

#: ../src/cryptconfig.c:799
#, c-format
msgid "Invalid size\n"
msgstr "크기가 부적합합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:804
#, c-format
msgid "Image file '%s' does not exist\n"
msgstr "이미지 파일 '%s'이(가) 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:810
#, c-format
msgid "Failed to resize image\n"
msgstr "이미지 크기를 조정하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:816 ../src/cryptconfig.c:1352
#, c-format
msgid "Failed to unlock image\n"
msgstr "이미지를 잠금 해제하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:822
#, c-format
msgid "Failed to resize the file system on %s\n"
msgstr "%s에서 파일 시스템 크기를 조정하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:874
#, c-format
msgid "Failed to stat '%s': %s\n"
msgstr "'%s'을(를) 설명하지 못했습니다: %s\n"

#. get both passwords
#: ../src/cryptconfig.c:879
msgid "Enter the EXISTING password"
msgstr "기존 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:880
#, c-format
msgid "Failed to get existing password\n"
msgstr "기존 비밀번호를 가져오지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:885
msgid "Enter the NEW password"
msgstr "새 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:886
#, c-format
msgid "Failed to get new password\n"
msgstr "새 비밀번호를 가져오지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:893
#, c-format
msgid "Failed to decrypt key with old password.\n"
msgstr "이전 비밀번호를 사용하여 키 암호를 해독하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:898
#, c-format
msgid "Failed to encrypt new key\n"
msgstr "새 키를 암호화하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:903
#, c-format
msgid "Failed to retain permissions for %s\n"
msgstr "%s에 대한 권한을 얻지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:946
msgid "The user's home image file, defaults to /home/$USER.img"
msgstr "사용자 홈 이미지 파일입니다. 기본값은 /home/$USER.img입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:948
msgid "The user's image key file, defaults to /home/$USER.key"
msgstr "사용자의 이미지 키 파일입니다. 기본값은 /home/$USER.key입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:970 ../src/cryptconfig.c:1065
#: ../src/cryptconfig-lib.c:1148
#, c-format
msgid "Failed to lookup user %s\n"
msgstr "사용자 %s을(를) 조회하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:993
#, c-format
msgid "The image file must be an absolute path\n"
msgstr "이미지 파일 위치는 절대 경로여야 합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1009
#, c-format
msgid "The image file '%s' does not exist\n"
msgstr "이미지 파일 '%s'이(가) 존재하지 않습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1014
#, c-format
msgid "The key file '%s' does not exist\n"
msgstr "키 파일 '%s'이(가) 존재하지 않습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1020
#, c-format
msgid "Failed to enable pam_mount\n"
msgstr "pam_mount를 활성화하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1022
#, c-format
msgid "pam_mount is now enabled for %s\n"
msgstr "%s에 대해 pam_mount가 지금 활성화되었습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1041
msgid "Disable pam_mount for all users"
msgstr "모든 사용자에 대해 pam_mount를 비활성화합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1073
#, c-format
msgid "Failed to disable pam_mount\n"
msgstr "pam_mount를 비활성화하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1075
#, c-format
msgid "pam_mount is disabled for all users\n"
msgstr "모든 사용자에 대해 pam_mount가 비활성화되었습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1077
#, c-format
msgid "pam_mount is disabled for %s\n"
msgstr "%s에 대해 pam_mount가 비활성화되었습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1097
msgid "Overwrite an existing key"
msgstr "기존 키를 덮어씁니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1117
#, c-format
msgid "The key file already exists.  Use --force to overwrite it.\n"
msgstr "키 파일이 이미 존재합니다. --force를 사용하여 덮어쓰십시오.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1122
#, c-format
msgid "Failed to generate key data\n"
msgstr "키 데이터를 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1126
msgid "Enter a password for the new key"
msgstr "새 키에 대한 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig.c:1172
msgid "Mount the image at the specified directory"
msgstr "지정된 디렉토리에 이미지를 마운트합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1214
#, c-format
msgid "%s is not a directory\n"
msgstr "%s은(는) 디렉토리가 아닙니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1219
#, c-format
msgid "Failed to mount device\n"
msgstr "장치를 마운트하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1223
#, c-format
msgid "%s is now mounted at %s\n"
msgstr "%s이(가) %s에 마운트되었습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1225
#, c-format
msgid "%s is now available as device %s\n"
msgstr "이제 %s을(를) %s 장치로 사용할 수 있습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1259
#, c-format
msgid "Unable to find device\n"
msgstr "장치를 찾을 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1265
#, c-format
msgid "Failed to umount: %s\n"
msgstr "%s을(를) 마운트 해제하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1271
#, c-format
msgid "Unable to close mapped device\n"
msgstr "매핑된 장치를 닫을 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1277
#, c-format
msgid "Unable to close loop device\n"
msgstr "루프 장치를 닫을 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1306
msgid "The filesystem type. The default is ext3."
msgstr "파일 시스템 유형입니다. 기본값은 ext3입니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1342
#, c-format
msgid "Pam mount is not setup for '%s'\n"
msgstr "'%s'에 대한 Pam 마운트가 설정되지 않았습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1347
#, c-format
msgid "%s is currently in use.  Unable to continue.\n"
msgstr "%s을(를) 현재 사용 중입니다. 계속할 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1364
#, c-format
msgid "Failed to add %s\n"
msgstr "%s을(를) 추가하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1369
#, c-format
msgid "Failed to remove %s\n"
msgstr "%s을(를) 제거하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1420
#, c-format
msgid "\nusage: %s [COMMAND] [COMMAND-OPTIONS] arg1 arg2...\n\nCOMMANDS\n"
msgstr "\n사용법: %s [COMMAND] [COMMAND-OPTIONS] arg1 arg2...\n\nCOMMANDS\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1423
#, c-format
msgid "\nYou can run %s [COMMAND] --help for more information on a command.\n"
msgstr "\n명령에 대한 자세한 내용을 보려면 %s [COMMAND] --help를 실행하십시오.\n"

#: ../src/cryptconfig.c:1469
msgid "Create an encrypted home directory image and image key"
msgstr "암호화된 홈 디렉토리 이미지와 이미지 키를 생성합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1472
msgid "Enlarge a disk image and it's file system"
msgstr "디스크 이미지와 디스크 이미지의 파일 시스템을 확대합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1475
msgid "Change the password used to encrypt/decrypt a key file"
msgstr "키 파일을 암호화/암호 해독하는 데 사용할 비밀번호를 변경합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1478
msgid "Enable pam_mount with encrypted home directories"
msgstr "암호화된 홈 디렉토리와 함께 pam_mount를 활성화합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1481
msgid "Disable pam_mount with encrypted home directories"
msgstr "암호화된 홈 디렉토리와 함께 pam_mount를 비활성화합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1484
msgid "Create an arbitrary LUKS image"
msgstr "임의의 LUKS 이미지를 만듭니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1487
msgid "Create a LUKS partition on a device"
msgstr "장치에 LUKS 파티션을 생성합니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1490
msgid "Create a new key that can be added to a LUKS image"
msgstr "LUKS 이미지에 추가할 수 있는 새 키를 만듭니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1493
msgid "Open a LUKS image"
msgstr "LUKS 이미지를 엽니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1496
msgid "Close devices using a LUKS image"
msgstr "LUKS 이미지를 사용하여 장치를 닫습니다."

#: ../src/cryptconfig.c:1499
msgid "Add public data"
msgstr "공용 데이터 추가"

#: ../src/cryptconfig.c:1502
msgid "Remove public data"
msgstr "공용 데이터 제거"

#: ../src/cryptconfig.c:1513
#, c-format
msgid "You must be root to run this command\n"
msgstr "이 명령을 실행하려면 루트여야 합니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:113
#, c-format
msgid "move failed: %s\n"
msgstr "이동 실패: %s\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:278 ../src/cryptconfig-lib.c:317
#, c-format
msgid "Failed to load "
msgstr "로드 실패"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:284 ../src/cryptconfig-lib.c:323
#, c-format
msgid "Failed to load service list from "
msgstr "서비스 목록을 로드하지 못했습니다."

#: ../src/cryptconfig-lib.c:358
#, c-format
msgid "Failed to get pam services list\n"
msgstr "pam 서비스 목록을 가져오지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:600
#, c-format
msgid "key file is too large\n"
msgstr "키 파일이 너무 큽니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1120
#, c-format
msgid "Failed to create temp file\n"
msgstr "임시 파일을 생성하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1494
#, c-format
msgid "g_dir_open: %s\n"
msgstr "g_dir_open: %s\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1512
#, c-format
msgid "copy failed: %s\n"
msgstr "복사 실패: %s\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1712
#, c-format
msgid "The map device for this image is in use\n"
msgstr "이 이미지의 맵 장치는 사용 중입니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1716
msgid "Enter the key file password"
msgstr "키 파일 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1716
msgid "Enter the image password"
msgstr "이미지 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1725
#, c-format
msgid "Unable to access the specified key file\n"
msgstr "지정된 키 파일에 액세스할 수 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1730
#, c-format
msgid "Failed to decrypt key file with the provided password\n"
msgstr "제공된 비밀번호를 사용하여 키 파일의 암호를 해독하지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1741
#, c-format
msgid "Failed to open disk image\n"
msgstr "디스크 이미지를 열지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1786
#, c-format
msgid "Extra key file does not exist\n"
msgstr "여분의 키 파일이 없습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1790
msgid "\nEnter the password for the extra key"
msgstr "\n여분의 키에 대한 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1792
#, c-format
msgid "Failed to get extra key password\n"
msgstr "여분의 키 비밀번호를 가져오지 못했습니다.\n"

#: ../src/cryptconfig-lib.c:1799
#, c-format
msgid "Failed to decrypt extra key\n"
msgstr "여분의 키 암호를 해독하지 못했습니다.\n"

#: ../src/pam_cryptpass.c:105
msgid "Enter key file password"
msgstr "키 파일 비밀번호를 입력하십시오."

